晚。

負皮是我俾的

煎蛋上面係咩來腐皮卷？

正皮是我比的

是呀 褲

南瓜汁？

下面果張搞成咁真係唔好意思呀
今日有少少攪肚痛😅😅

咖喱菜咋

都好呀

濛妖食屎大

屌你老濛

有冇甜咖喱介紹
我呢啲喺東南亞店買好辣好鹹

好想食呀

百佳嗰啲日式咖喱磚is ok

係咪要加蘋果

燕

我唔食屎大點屙到咁多俾你食到肥肥白白

唔使啦

下次試下

圖一靚呀

弘既咖哩好正